 23:07, 22 февраля 2019
Медведева ответила наобвинения в «пропихивании всборную»
Российская фигуристка Евгения Медведева в Instagram-аккаунте ответила на критику болельщика.Один из пользователей остался недоволен оценками судей в финале Кубка России и посчитал, что Елизавета Туктамышева выступила лучше. «Все понимают, каким образом тебя пропихнули в сборную. Ну так езжай себе тихо в десятку чемпионата мира. И не надо этих шоу. Лиза выступила сильнее тебя», — написал он.Материалы по теме00:04 — 23 декабря 2018«Они же живые, не машины!»Загитова и Медведева наконец встретились на одном катке. И обе проигралиВ ответ Медведева признала, что Туктамышева сильнее ее. «Но я сильнее себя вчерашней. Если вы пытаетесь поставить меня на землю, не трудитесь. Я хожу по ней точно так же, как и вы», — отметила фигуристка.Медведева стала победительницей финала Кубка России, несмотря на падение в произвольной программе. Она набрала 222,90 балла. Туктамышева заняла второе место, имея в активе 221,19 балла. По итогам турнира должен определиться полный состав сборной России на чемпионат мира в Японии (18-24 марта).
